黑社會做野唔洗你教

黑社會拉人唔洗你教

黑社會係唔需要委任證

黑社會一直維護法紀 保護市民 遵守法治精神

黑社會係保衛香港

黑社會都愛國（錢）嘅

黑社會做野跟黑社會條例既

黑社會做野唔洗你教

試下講黑社會

而唔係講黑警 警狗

佢地已經係 黑社會

黑社會